我想問何妖父母霸官地件事

如果不了了之
係咪即係代表霸官地其實係可行既事?